有d驚自己再咁落去要借助d咩至生存到

以前真係以為
人折墮係自己攞黎
因為人真係好怕承認
無力感依樣野
每日作d故仔呃自己
說服自己一切都合理
返工同人冇兩句
問到至搭一兩句咀
因為真係好憎份工
唔係憎d人
係憎自己點解要係個度
放左工係街度行
買盒海南雞飯出海皮食
好似放監咁
冇人騷擾自己諗野
明明唔食煙
買左包煙
就係為左索個陣薄荷
等自己安心d
打死都唔食煙飲酒
一黎驚自己落泊到好似街邊d醉酒佬咁
就返唔到轉頭
二黎唔捨得自己皮膚變差又扯唔起
出去叫雞
自己仲白淨過d雞
做人真係好孤獨
冇人理你
自生自滅
尤其男仔又生得唔高大個d
每日都好似玩緊恐怖game
睇緊恐怖片
直情自己做主角個隻
有時係街見d生得高大
但明顯低低地個d男仔
老母拖到佢實搭地鐵
睇報紙廣告徵婚
女就要白
男人就要高
反而其他次要
不過已經唔重要
以前以為個世界係合理
到再大d就只求自己安好
原來咁奢侈
真正災難只係咫尺間